香港大學是否要改名為香黨大學?

簡稱黨大

推

推推推

所有大學都係啦

香黨大學會唔會比美國制裁?

pulush